多唔多人未搭過飛機

好想搭

你想去邊？